【拿卡型撚到】抗議敵軍種族歧視 拿卡錫迪怒目膝跪對手腳前

斯拉維亞啱啱有條友種族歧視
俾UEFA罰停十場
拿子開波之前無聲抗議
單人匹馬 走去對面班人面前單膝跪 仲要怒睥佢地
對面班友完全唔敢望佢
型撚到

抵啦中信集團

串人原來要跪係被串果班人面前

冇跪即刻輸

中圈等開波咋

死力架含撚啦

跪黎有乜用

原來跪低係串人咁解
長見識

以前喺農場跪慣左 唔跪會俾主人打 唔好怪佢

下跪啦！

阿狗好好咩

走住屌

垃圾人

黑人就該跪

企面前q埋手好睇過跪低啦
班友個腦用咩做㗎

因為佢係抗議斯拉維亞 唔係抗議blm

駁唔刀

準備開波梗係企去中圈架啦
左膠最鐘意呢啲影相睇出黎好靚就可以吹奏

看圖作故仔

我係對家不如學All Blacks 玩Haka 回應